疑似何君堯團隊推23條！

條仆街何妖唔敢現身播機叫人簽名支持23條，睇嚟要神獸再現

得把死人口，佢企黎面前你係咪敢打鳩佢呀

心裏好撚想佢死

其實連登仔應暗暗支持佢地
經常下滑+23條更容易全民覺醒

旺角成班人係度叫人簽名

原來簽名就可以推23條

傷左lin頭之後佢唔夠膽親自落場